Documento gerado sob autenticação Nº FVT.552.666.ADV, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10997                  de  06/12/2017
A  PRÓ-REITORA  DE  GESTÃO  DE  PESSOAS  EM  EXERCÍCIO  DA  UNIVERSIDADE  FEDERAL  DO  RIO
GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro
de 2016
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, no cargo abaixo, na vaga referente ao respectivo código, em virtude de
habilitação em Concurso Público, conforme Edital Nº 21/2017 de 16 de Março de 2017, homologado em 17 de
março de 2017 e de acordo com o artigo 9º, item I, da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com as
alterações dadas pela Lei nº. 11.091, de 12 de janeiro de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 13 de
janeiro de 2005, Decreto nº. 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no Diário Oficial da União de 20 de julho
de 2010, Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de
2012. Processo nº 23078.025184/2016-98.
 
ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO - Classe D - Padrão 1
 
- FABIANO SILVA DOS SANTOS - Vaga SIAPE 15552
- JEFERSON GUIMARÃES BORGES SILVEIRA - Vaga SIAPE 867136
- ROSE KELLY PIRES MARINHO - Vaga SIAPE 275588
 
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora de Gestão de Pessoas em exercício
